OSX 打code用咩好

聽人Xcode講唔夠好，

但vscode又唔知點解debug唔到cpp(好似係)

咁用VIM囉!
(係Mac機用XCode有乜唔好先?! )

atom

sublime text

john windows 用 notepad.exe

Linux

淨係聽人講 自己未用過就話唔好

啱啱先學打code， xcode 暫時幾好用。

但我想搵個好d既IDE,費事學壞手勢

唔用xcode咪裝個vm行番Visual Studio囉

agger 用VIM

新手咩language 咪咩ide lo
冇preference 就atom

x2

VS Code

intelliJ